太古A、太古B、國泰及國航今早宣布停牌

太古A（00019）、太古B（00087）、國泰航空（00293）及中國國航（00753）今早宣布停牌，公司暫未公布原因。

合併有進展

香港民航業正式收皮

完成歷史任務

中国香港航空

國泰、TVB香港驕傲

可能第時要搭中銀航空

正式加入國家隊,yeah

壽終正寢

改名做中国泰航空

執㭍咗佢啦

中國香港航空
夠哂政治正確

The airline is dead

呢單嘢據小道消息話基本上係重整成個香港航空業市場

唔係之前卡塔耳 想買咩

之前set嘅互相持股防中資掌控而家全線收皮

國進民退變國企

中國港龍
中國快運
中國泰

海航都

半年前都講咗國泰收皮對香港有害 Peter攞料出嚟回應啦

金融中心

俾連登仔恨到啦，終於全部收歸國有

係啦
舊年個個想國泰死
而家恨到啦

收皮了?

中国泰？

終於可以全方位大力推進國家信用評分

之前炒黃機師黃空姐仲狠過蟈企
而家直接變蟈企

中國國泰航空，中國港龍航空，中國香港快運航空

講真又唔覺可惜嘅，本身公司出賣得員工都預咗

即係代表你用BNO/其他護照出國，支那一定知

得佢一間？

撒啦撒啦

香港所有航空公司咪國泰港龍港航有咩分別

不如你數下仲有邊間係香港航空公司
如果你講到話唔係外國品牌唔飛咪無事，咁不如話直頭唔飛咪無事....
事實就係香港最多人搭一定係本地航空公司

中港快運

保住佢，佢都係跪，點解要保佢？
好囉，而家焦土，等人制裁唔洗就住啦
我真係恨到啦

兜喇柒頭

會唔會為左準備中美冷戰互相禁飛 留返國泰飛國際 港龍淨係飛大陸？

幾個月前夠多人食吉野家...
當然你可以繼續，但事實證明左一定數量既人都不了

咁如果國泰變咗唔係香港航空公司
咁做咩唔幫襯外國品牌？

美國人切資

改做恩航

可能改做泰國航空呢

打救埋真。泰國航空

中因航空

我同你係連登梗係會咁諗啦

但我諗好多人只係從方便同價錢角度出發..

其實一直都會知

中印航空
炒晒班港女飛雞,用印印做空姐

因為要兜
自然要講到好難

仲有上年私有化左嘅HAECO 呢
可能會賣走埋同隔離合併

鍾國泰

講就易
事實航空公司同航權係半monopoly
至少對business traveller而言無選擇
frequency 同時間係最重要

佢哋鍾意點揀係佢哋嘅事，點解我要幫佢哋擔心埋一份

好多航線都冇得選擇

唔啱聽都要講
比支那食咗國泰對香港航空業係完全冇好處
你話因為見到國泰上年做咗篤航所以好撚憎國泰好想國泰死
話比你聽國泰就算比支那食咗 間公司一樣會好地地喺到 只係變晒支那人話事
到晒國泰開咩航線閂咩航線完全變晒支那人同港共政府決定
支那人咁憎香港到時一定整到國泰冇咗好多航線比晒深圳
香港航空業到時就比支那食住 唔係你話到時揀坐外國航空就得

國泰唔同其他藍店餐廳/零售鋪 佢一比支那食咗嘅話到時仲仆街

香港有好彩又唔好彩
遇到肺炎

你要貪方便繼續幫襯係你嘅選擇
唔好講到無選擇

講真有邊個想CX 畀CA食曬呀
但仲可以點，支那依家要全面管治香港
唔通連登仔夾錢買起CX咩

真心祝佢機師日日聽見pull up
支那人無一個無菇

Air Cathay China

好多人等左好多年 終於等到

乜搭其他航空機管局check你唔到咩

點會唔知 連咩人有BNO佢都知啦

連登仔唔會明呢個道理

不過既然選擇攬炒，就算啦

講多樣嘢比連登仔聽 就算國泰上年點篤灰 十一點樣奶共法
支那人一樣叫緊國泰做港毒廢青航空
祈求國航快啲入手國泰整頓廢青
而家停牌後好多支那人開緊香檳慶祝 話國泰終於係中國香港嘅國泰 唔再係英資

講真
你唔想CX被大陸食的話
你可以做d咩阻止？

太古主動奶共
香港人仲要為情意結死撐
我都唔知講咩好

買起都無用， 可以ban鳩你唔俾你飛支那

除咗東南亞平平地飛一轉廉航，有咩需要一定要搭本地airline？

唔係話港龍重組後收皮咩?

我對國泰冇感情 我亦都唔係講緊情意結
我講緊國泰比支那食咗唔係好似一間普通藍店收皮咁簡單
背後好多嘢會被改變

睇得出你一係唔識字 一係唔睇內文就鳩屌

雙修

可唔可以轉做 泰國中航空

收皮啦你

國泰本生都偽奶共狗

國泰就真係恨到加入國企

以前見到好多國泰既sub 仔 咩住條國泰繩帶係facebook話自己做國泰
而家會唔會好驕傲話自己係中國泰航空

國泰收皮對香港有冇害關你撚事咩
係黨要收國泰皮
而且係上年"已經"收咗國泰皮
國泰一早已經歸咗邊，唔會因為你班香港人支持佢，佢就支持香港人
同CCTVB一撚樣

咩人續左佢點會知?
30萬同300萬既分別

30萬可以隨便殺，300萬就唔係咁隨便

HAS都算國泰既...

驚有人唔明
Sub仔 即係sub-contractor
我講緊個班唔係國泰做 但只係坐係國泰城幫國泰做既subcontractor 員工
真係大撚把呢d人

有人做緊全香港最低人工既ASL公司
都話自己做緊國泰 facebook大把

3000萬都係咁殺
信唔信

經入境處已經知啦，洗咩係國泰到知呀

點解入境處知
出境用hkid 除非airline公司講俾佢地知

你入閘嗰到咪check你護照？

收皮啦傻仔
你以為你係乜料啊，黨要收國泰根本唔撚係你阻止到
比支那食咗國泰對香港航空業係完全冇好處，連企街隻支那雞都知啦
你哩隻只係一條賤民，你可以選擇嘅只係瞓身支持同罷搭
而就算你瞓身支持，佢都一樣係跟黨姓
咁你嘅選擇由頭到尾其實都只有一個，就係罷搭到底

喺度自我感覺良好以為得你一個知道本地航空俾支那吞咗唔撚得掂咩
係所有人都知啊傻閪
只係得你唔知你根本阻止唔到支那吞國泰
同你阻止唔到支那吞CCTVB一樣

可以唔scan護照

所以？
你以為國泰好似一間黃店咁兒戲，係你講幾句支持國泰，買多幾張機票佢就唔會跟黨姓？
on99

HAS check not入境

So? 咁可以點
當初佢跪都未咁多人憎佢
依家佢帶頭話內部批鬥篤灰
幾多黃既員工比藍屍狗乸飛雞篤灰無左份工
你跪都算 仲咁熱衷玩批鬥？
你叫佢死撚左佢算啦 咁樣叫香港人航空？不了
我唔想佢死架 但佢要死唔通我攬住佢

打咁大篇都唔知想點佢係想叫連登仔支持定罷搭定買起國泰啊
我真係睇唔透

自膠sor

Avseco?

寧願中資控制/收購香港， 都唔好港資控制?

一日國泰要經中國領空，一日都無得唔跪

大把Airlines唔明香港人點解係都要搭Cathay Pacific?又唔係平過人?

時間靚

害你老母咩傻西
你以為搭多兩程就唔洗變国航？

啱

中共要攞資料就唔洗經airlines 既
你出入境要過immd 要過avseco 一早拎哂啦

以後唔敢搭飛機喇

泛民仆街所以就投建制/白票嘅人嚟

喺黨面前你仲以為你有選擇權有影響力有得選擇港資控制
你以為係你樓下間台飲黃店咩
兒登真係兒登

屌你老味死傻閪
你以為你可以投票決定國泰跟唔跟黨姓?
你根本由頭到尾都冇票啊

佢以為國泰同佢樓下間茶飲一樣，買多幾杯就得

其一 但係連太古都停埋就有啲嘢

你覺得你依家有得幫佢揀咩
有得揀我唔要共產黨統治添啦講經

其實邊間岩時間同價錢就買, 無咩國泰情義結

唔係唔岩聽。係你講得唔岩丫on9仔
禁飛又唔識。又唔知
以為自己好撚醒。睇得好通透
連登仔真係on99

最大股東點會唔停

飛雞

變晒支那雞

上邊講
你叫佢死撚左佢算啦 咁樣叫香港人航空？不了

總結 不了 原因係大家無得揀

一大班大陸派嚟的5毛黨

同東方日報一樣，大陸想買邊間想控制邊間企業，
佢地就負責唱衰佢

大陸又得手了！

如果淨係賣港龍
太古好似真係唔駛停㗎喎

Of coz啦你咁把炮你叫得停佢唔奶共咪得囉同香港人價值觀背道而馳仲叫香港人航空？
其實你篇潮文代入咩公司都得架

香港人開的公司，就叫香港公司啦
又要咁複雜， 講價值觀， 背道而馳

努力鬥黃吧

THE AIRLINE IS DEAD

其實唔到我地揀

貪方便?

你知唔知航權好珍貴
或者根本好多時候係無選擇
航空公司唔係餐廳 你話有代替品就有
亦唔係咁多地方好似台北首爾咁 有咁多選擇
老共搶埋cx 根本就係壟斷左香港機場同航空業
連登仔咪咁天真

唔想蝕左個routing比支那
同埋佢更易加價

ps. 幾年冇坐因航

認同
雖然佢都係藍

到底咁係攬炒
定係只係炒緊自己....

香港遲啲都唔洗去美國 不過股市照升

消息係政府注資國泰？

中資全面接管香港經濟

世界任何地方都係拳頭大， 有錢人話事

係香港人先諗到增強自己係無用， 自炒/削弱自身就可以達到目的。

黃 邊忽黃呀？架機張凳發黃？
同埋你係咪傻撚左呀 間公司英資架
除左係香港起家之外 其實同香港無咩關係

你講呢D野太深, 連登仔只識想人死, 到時成個香港比大陸買晒既時候又嘈

你講到好似篤航俾黃絲抵制到重傷，然後俾中資乘機收購咁

成個香港比大陸買晒, 你話大陸炒左咩
不過算, 連登仔鍾意沉醉自己世界

好明顯大陸贏曬
幫港商打工變成幫中資打工

篤航咪一路炒緊人囉

有分別咩

未來空降一堆強國人， 人地工資平又忠誠

大家等住減人工

呢個唔係正正連登仔追求既野咩

連登仔: 攬炒成功!

講到你有能力炒咁

老實講
攬炒方案其實已經失敗左

97年7月1號後已經開始啦
昏迷咗幾多年

連燈未出現之前臭閪蚑那已經食緊啦
臭閪蚑那賤蛆最叻果然係倒果為因

肺炎一日未掂一日都唔洗旅行